李家超：黨安法嚇怕了加國特工 嘩卡卡卡

李家超：加拿大要向世界解釋暫停與香港的引渡條約
04.07.2020 09:28

加拿大宣佈暫停執行同香港的引渡條約，保安局局長李家超在本台節目表示非常反對，他指兩國需要有機制處理嚴重案件，以保護兩地社會治安，批評加拿大是政治凌駕法律，如果加方是擔心特工被捕是理解，但港區國安法條例是針對一般罪行，希望加拿大不要忘記國際責任。

律政司長鄭若驊亦表示極度遺憾，指加拿大做法是干擾中國內政，大大打擊兩地法治。港區國安法第38條適用於外國，鄭若驊指不少國家都有相關法例，甚至罰則更嚴，美國亦有域外管轄法例，認為如果沒有法律懲罰外國人在外國做危害國家安全的事，是講不過去。

如果加方是擔心特工被捕是理解

比卡超你收啦

干預中國內政

因為陳同佳所以有送中
因為国安法所以其杹國家取消渡條約
真係唔識形容呢一刻既感覺

比唔比引渡全屬加國內政

可唔可以有d新意
講黎講去都係個幾個point
好撚悶呀屌